有無人睇開泰國BL劇(160) KaoEarth

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) I told Sunset about you 逢星期四晚播放 Nadao首部BL劇

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) My Bromance 2 12月9號首播

6) Between Us 21年首播

7) Love Mechanics 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇經典推介

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep5

3) 我都係Tee喎 Ep3 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

[member]

幾時有香港BL
我想去拍啊

邪教KAOEARTH

KAO好姣

幾錢
我有興趣

起碼都搵間時鍾啦

真·就地正法

正皮係比球姐個屎忽
負皮係比福姐個屎忽

屌仔

也咩爹

每次睇都笑死左
bounprem kaoearth瘋狂食花生
earth為左fluke嘅幸福
決定推kao叔去ohm到
仲有clowns family個度

BRIGHTWINDEW

福姐係咪冇咩呢D相

岩
要襯多過靚仔
等小妹過多幾年做野搵夠錢真係想拍套玩下

香港D女女學到球姐一半就好啦

哭了

可以全新人既

睇個河童拍bl 堪比現實版打bloodborne

請我做抹汗

重有每次細earth食ohmfluke花生都勁好笑

周康寧同鄧學謙係ok 但係拍完教束都過唔到電 ， 無果種sweet感

4:24 kao隻手好粗
同埋BOUNPREM PEN/GUN個度都幾好笑

河童都有人權架

太直啦
如果要搵偏0既我可能會搵李豪

侵侵侵侵

易烊千璽

完全唔襯

TFBOYS

支那仔 不了

但係直得來唔靚仔(對我來講)

我都係廢青派

mirror d人除姜B同AL之外都唔係好岩

freebus真係麻麻地
壓唔到場
淨低個兩個就算啦
小配角

梓豪真係堅QQ
又黑黑實實

namon
nnn
chimon

鼻敏感發作

MK仔Chok圖

Mild做乜撞我

福姐好QQ

[/quote]

Tharn x Fluke: The Shipwreck Talk Show
MC: Mild & Seoul

會癲左

[member]mean到人哋走埋/member]

[/member]

咁mean人好衰囉 [/member]

[/member]mean完轉個頭就會柒返[/member]

[quote
[member]唔L怪得次次圍爐都打風/member]/quote]

原來係你哋mean到個風打到嚟

我都正想咁講
[member
[/member]

睇番個po先知原來幅圖我有份 [/member]

p嚟證明番大家清白 我哋邊有mean到人走啫[/member]

[member]你地真係好mean[ಠ_ಠ/member]

見到埋啊姐gif 笑死

[member][(。・ω・。)/member]

不不

慎入

賤男

P dim 唔發癲嗰陣好man 好型

今晚
但youtube係咪冇得睇

yeah

BKPP貴撚到
癲咗

見到弱智小朋友俾社工虐待單新聞就好心酸 點可以咁對小朋友

一諗起漢洲細個俾人咁對待就好想喊

侵！

今晚新劇出街 徇眾要求 小弟決定再開BKPP標題
新post
有無人睇開泰國BL劇(161) BKPP

侵侵

見到之後激動到平日淨係mon po都要上水留言

TOL終於出新作喇
真係想喊

我努力推po

唔關黃藍事咪唔需要良知囉